有無人用緊鋒生Esso月結油卡

岩岩聊我申請Esso減3.1月結信用卡扣錢，不過唔知有無伏唔敢申請

3.1咁正？

係呀，但響錶場聊我申請怕有伏

用咁鋒生, 不過係柴油.
自己會keep 張單, 再睇佢扣幾多錢.
用咗4個月, 暫時嚟講冇伏. 次次都係-$5.88

好

佢而家做緊-6.5 Wo
加埋1.8%手續費6.3左右

我第二間，加德士就好似做-6.5
不過esso好似襟燒啲

鋒生-3.1？

下-6.5咁多 agent card?

鋒生 恆堡 出晒名
巴打自己執生

我就係呢2間。
屋企電油用恒堡，柴油用鋒生
用咗4個月暫時未有事
不過啱啱google過鋒生有一單新聞
都係折扣小咗冇通知。又未去到亂扣錢

係。有冇問題㗎?

CHECK緊D冇事既
我中過伏永世BLACK LIST 佢地

柴油wo唔係電油

同埋恆堡鋒生好撚濕鳩
佢statement係喺你每次消費果度加多手續費,即係埋單個數其實多過你入油張單
但statement折扣果度再show番-6.5
所以其實實則減唔到6.5

信用咭？

我會keep單。然後信用咭扣咗數
我就會計佢扣我幾多錢，除返我total入咗幾多升，計返每升油價
我會將油站(入油單)油價 - 佢收我每升油價
到而家為止，都係每升-5.88

係。信用咭扣

柴油我係大窩口中石化入 -6.7

近排見到中石油大大個牌寫住-6蚊

利申：電油車

恆堡2.3 其實係2.2x到，不過esso 逢二五2.3-2.5就轉返esso

用中石油買水大法

減到$4.x

保良局果張-2.6 cash card 喎

柴油嚟講. ESSO 長期比其他幾間平幾毫子. 真係唔知點解
同埋ESSO 比中石油D 油襟燒好多

想問如果想申請係咪上官網申？官網係咪-3.1

你指Esso 官網？